《聲林之王》討論區 (蕭敬騰、林宥嘉)

EP1

EP2

《聲林之王》（Jungle Voice），是量子娛樂、金星娛樂聯合製作的台灣音樂類選秀綜藝節目，並與直播平台浪Live、數位音樂平台KKBOX等異業合作。聲林大使為黃路梓茵，首席導師為蕭敬騰、林宥嘉，飛行導師為楊丞琳、潘瑋柏、A-Lin、Faye飛、蘇見信、 范曉萱、徐佳瑩等大咖輪番上陣，ETtoday新聞雲於2018年10月12日網路APP首播，台視主頻、中天綜合台則於2018年10月14日播出。

好耐無睇台灣唱歌比賽

無人睇？

好似有人開過po 但都唔係好多人討論

唔差

點解無人睇㗎

除左剪到啲人唱歌一舊舊都好高汁

個剪法有啲似全美一叮，廢個啲播幾秒就算，但呢啲節目無乜必要認真，咪當聽下歌，睇下yoga lulu 老蕭囉

林宥嘉好撚正

好鐘意忍者龜把聲

都係，應該係廢事徙時間喺啲唔會再出現嘅人到

如果唔係依個對手應該贏左啦

清唱天真有邪完美ko個選手 好撚柒

勁鍾意EP1老蕭同yoga唱歌嗰段 聽左起碼20次！

世紀合唱

真係可以用「屌打」黎形容

唱眼色都輕鬆左好多

佢個對手仲要唱得勁好，完美咁輸左

幾時攞金曲獎

ep1個泰妹好得意

贏在起跑線

第一集都幾好 林蕭兩個合唱係聽出耳油 大部份參賽者實力都唔錯
第二集剪到勁趕客就唔洗多講 youtube comment都屌到化

Overall黎講
1.聲林之王呢個主題多尻餘 揀動物無必要
2.賽制混亂 無端端鬥行catwalk都夠膽死 九唔撚搭八 專注鬥唱歌咪好 整幾個區出黎 鬥跳舞又剩 明明林蕭兩個人都係唱歌為主 你話搵個全方位唱跳藝人黎評 我係參賽者都覺得有說服力啊
3.對賽組合邊條撚人排 有d對決就兩邊都值得晉級 搞到要焗foul 有d就兩邊都難聽都嘔
搞到要焗揀

不過好admire台灣會做一個咁大嘅節目 對台灣本土音樂發展係非常好 希望香港都可以 會繼續睇落去

我諗分組係抽籤？

鍾意羅莎莎

yoga當完兵返黎唱功勁左好多

作息飲食都定時，好撚fit

歌唱組個雅涵

當兵前都仲係有啲唔穩定 而家穩定左好多 啲真假轉音好鬼勁

上年去左睇左演唱會，好有驚喜

EP3

被foul了

原來剪走左咁多係因為無買首歌版權

EP3新link

EP4

睇咗新一集
好鐘意許雅淳

估唔到唱天真有邪咁有味道

係 佢之前自創曲都好正

首寵兒唱得好好聽

我覺得烏龜唱歌真係勁
同歌唱組片過都會贏

烏龜好可愛

許淨淳呀 佢好真性情

烏龜是好聽
但我鐘意帥到分手個編曲

我鐘意叫佢長頸鹿
好有蘇運瑩嘅感覺

其實點解會有零零捨捨一隊二人組 好唔公平

兩首歌融為一體

佢一唱完
我諗咗好耐係咪同一首歌黎

鍾意佢上集個look多啲

真係好無違和感

舞台魅力我大部份skip

今集有女人味
笑死 佢真係似蘇蘇

我以為都係姐撚出

好似得帥到分手有啲睇頭

係咁讚自己有女人味

歌詞都夾

係
我唔係太鐘意擁抱佢地揀個個
Rap得好似唔知點咁
可能我真係少聽rap

係 反而烏龜個度有小小怪

但佢真心好正
期待歌唱組

我都唔識欣賞

但係烏龜把聲好正

其實我鐘意另一個
但可能我真係唔多聽所以接受唔到

即刻like左佢fb

所以老蕭叫佢唔駛做咁多花巧野
用聲黎ko人

你講長頸鹿？
轉頭去睇下先

幾好睇

有幾個唔知點解會咁揀
個pair二人組明明賽規唔可以有組合但佢地又入到圍？？？
申力安有咩理由入到？？
仲有唱lost for star

啲人話申力安有後台

點解咁少人討論

我都想知

有冇人鐘意 許維芳 雖然好唔穩定 , 但把聲好正 好有potential.
佢cover首追光者好正

幾條友都挑唔到佢戰

唔知點解睇到成日想快轉
以前睇星光大道都唔會

啲剪接鳩到震 點搞

爸爸挑佢果時 我覺得爸爸嬴

搞太多花臣?又扮鬼扮馬又咩組
睇左半集

有人問

笑死 長輩圖咁

佢真係好可愛

搞到我都down左個app投票

係咪逢星期日播？

台灣好似唔係 但逢星期日up上網

剪接好唔掂，唔鍾意個賽際，但為咗可以j yoga同雨神都會追

btw睇到個太陽花俾個輪椅佬ko咗覺得好唔扺
仲有個18歲學生妹唱高音好刺耳 又造作成個弱智妹咁

俾人foul左了

點解你咁快有得睇

未睇啊但台灣出左，我睇啲fb post講左

完全冇曬台灣味道

屌唔撚係掛
我覺得佢幾好

而家硬係覺得內定冠軍係巫啟賢個女/李佳薇個妹

烏龜好撚正喎

你都有睇？

你有睇既我都有 我住係你心點冇睇啊
唱台語個條女都好勁

Happy其實好普通 李佳歡係堅有料喎

五個入面點解會係個空姐嬴
雖然許維芳都唔係好 ,但其他三個都會好過個空姐啦 ... 由其係張若凡

張若凡好靚

睇神遊林宥嘉仲係飄同唔穩定

而家，係時候要問鼎金曲獎了

EP5

係，個學生妹好煩，集集一贏就尖叫

若凡有樣有聲
d尾音好正

btw泰國妹妹年紀輕輕已經幾叻幾可愛
但唔會走得遠
始終無乜歷練
只係單純唱完一隻歌
聽完覺得無故事無感覺

張若凡 同 張凱玲 都好靚
仲要兩個都唱得 . 佢兩個唔好走呀 , 走左我即棄

EP6

輪椅佬正

Foul咗啦

下 我其實睇唔明個賽制

賽制真係on9，正正經經唱咪算

其實啲分啫係點 無端端又可以俾一人一萬

得佢幾個知點玩

EP7

我屌 柒咗

REAL EP7

片尾講到咁 係咪烏龜比人淘汰咗

一早應該攞 大小說家 已經要攞

我怕係長頸鹿咋

應該係 老蕭最鐘意個幾個
不過長頸鹿都比人救返

咁唔怕嘅，之後網上投票
無論烏龜定長頸鹿都一定返到黎

小宇真係最撚勁
蕭敬騰唱幻聽都差小宇兩班波

烏龜冇事

成日懶緊張咁撳左定右真係好徙時間

點解無人投長頸鹿走佢又要自己R票數

班樂手投票真係幾好
唔穩定無實力全部走曬
成個節目即刻緊湊咗

痴撚線個歌list居有皮囊 台下應該無邊個導師唱到live

EP8

Lm

希望如果大家覺得張若凡唔錯值得支持既可以download ettoday新聞雲 同埋 im短影個app 每日都比25票若凡
多謝大家

出現了

屌個弱智妹零票

邊個弱智妹

肯定唔係長頸鹿先

嘩今集有彩蛋

遲啲應該有敗者復活戰，好似夠四萬分就可以上返黎

希望大家支持

好好睇

一開始剪到一忽忽，好似無講啲分有咩用？（定係我miss咗）

咁好似已經有好多人夠分喎
老蕭同宥嘉下下都兩萬分

蕭敬騰 rubbish

9叫有用

殺青了

EP9

EP9 Update

林宥嘉無練過求其唱兩句都屌打佢哋

好彩Lala 叫宥嘉唱先有得聽兩句
其實首歌好啱佢唱

希望遲啲佢會cover吓

又將人地首歌變左自己首歌

佢真係翻唱邊首紅邊首

啲創作曲都幾高質

唔知點解好討厭張孟權同吳東翰

因為老蕭 集集都追
點知Yoga嘅清唱 圈粉了

同你掉轉 本身yoga死忠，未聽過老蕭

笑死我 Lala 有十萬分但比一千分

懂不懂規矩

安懂果首歌好好聽
不過一開頭聽到都覺得有少少熟

DEMO

今集𦘦谷 葉柔 張若凡
三組表演都好高汁

lala好可愛

好得意

btw雖然係上集嘅事，不過都好想講
本身覺得申力安好唔掂
但聽完老蕭同佢合唱真係嚇一跳 有驚喜

老蕭帶人真係屈撚咗機

係 之前個呂學翰又係 原本零印象
嗰集聽完即刻
同今集佢同低b妹合唱個level差好遠

個學翰真係好似之前咁多集都未見過
今集兩個小朋友真係食咗屎

返到後台訪問小朋友嗰陣 老蕭走埋去安慰佢
呢part真係好warm 蕭敬騰i love you

呢個節目真係feel到班導師對學員嘅愛
好似之前格格冇揀到長頸鹿 佢事後都upload返佢哋合唱上網俾大家欣賞
可能宥嘉佢哋都係比賽出身 所以好照顧參賽者嘅心情

由其老蕭，feel到佢真係出100%功力同意見班學生

好想老蕭嘅巡迴快啲到香港 未聽過佢現場

我睇咗依個節目先開始留意佢

宥嘉今集有D針對性既批評都幾好

Overall啲導師嘅評語都好高質，係真係音樂上、舞上嘅意見。
對比之前全民造星，問你點解要扔帽、覺唔覺得自己個名好普通、淨係記得你啲胸肌.....真係on99

反而我覺得食得最勁的係賴珮如果組
個key低到大段歌都聽唔到

對比返之前宥嘉D評語都係遍溫和
今集真係講到中point我覺得幾好

目前嚟講最鍾意莉潔+安懂嗰段
不停loop

希望之後集數都可以keep住 其實我鍾意聽佢哋講有咩唔好多啲，自己都學埋一份

我仲思疑緊嗰三個和音係咪真係安懂和 明明聽到係女聲

不過我覺得D導師大部份都係講唱歌方面
應該請D跳舞導師評下跳舞既選手
依家全部都係唱

聲林之王呀嘛

真係好癲 希望佢哋都有唔錯嘅成績

btw有冇人知總共幾集？ 而家仲有成村人
之後又好似有咩人氣投票救返啲淘汰咗嘅？ 感覺上好沒完沒了

咁都有D可以又唱又跳架嘛
依家變晒跳個D都唔跳齋唱

殺咗青啦

若凡跳得超好喎

估佢唔到 明明係歌唱河谷

到底一開始個分組有乜意義

係喎屌佢老味

就係話有D唱得跳得既都有人識評其實會更好睇
始終佢一開始有分組都係咁用意啫

但佢又將3group人放埋一齊淘汰
清唱搶mic嗰集真係睇到呆咗

始終唔係舞蹈比賽，算啦

請到yoga老蕭已經好好

佢個賽制怪怪地

啲賽制同比賽方式都好奇怪

導師當然正啦，不過可以更好

佢哋製作費好少咋

我覺得可惜左少少啫

無計了

若凡根本屈機 唱歌 + 跳舞都勁 , 係差在唔識創作

真名上連登

今晚力安同孟辰果場好睇

有無人睇直播

趕唔切返屋企睇直播

睇緊😭

喊出黎

係咪冇得復活架啦？

今集肯定無得救返
之後有無得返黎就唔知

得長頸鹿要走

Gail

唉 youtube版快啲upload啦我好心急想睇

贊成呀，三個導師如果係一人一個field就好喇。
不過個製作都算係咁

啱啱先收工就見到依張圖，求吓你哋話我知係改圖

唔怪得上集預告老蕭話比你更難過

因為播出和錄製有「時差」，所以之前第二階段救回來的2位選手（許維芳、許淨淳）會在之後的集數現身。敬請期待。

好彩咋

即係點？長頸鹿走咗 下集又返嚟？

下幾集掛

雖然有得返嚟
但都唔知製作團隊諗咩
長頸鹿輪唱功雖然唔係最top嗰班
但一定好過贊薇呢啲掛
定係實知道佢一定夠人氣返嚟先淘汰佢？

可能make noise掛 btw未睇第十集唔敢評論住

挑贏長頸鹿果個唱rap真係好一般
咁多集聽咁多次rap最勉強係佢

片尾預告播成隊人出返黎PK佢
心都涼撚埋

都唔係復仇咁簡單
係實力真係唔得
你睇孟辰一出黎個場就熱到不得了
呢個真係唱完成首都無興奮的感覺

btw我覺得張聖子先係唔好彩
遇著120%表現的葉柔

有冇睇live ? 唱唱下跟住出錯叫停要重唱 , 咁都有得比佢嬴既話就真係做假啦
臺上面從來只有一次機會 , 林宥嘉咁都投佢佢已經執到啦

首綠帽歌做咩事

EP10

正到喊
北一女的校服真係抹茶咁的綠色

所以評判都話佢唔係好有rapper天份
評判投佢都只係長頸鹿一開始太大失誤

笑到仆街 個effect整得幾好

唔緊要啦
下一集就比人圍

長頸鹿首碎了睡了真係好撚正
一開始有失誤要重嚟真係好唔抵

咁樂器唔調音等如唔開聲就唱
都係無得原諒

真係
但佢手結他再加個小提琴伴奏真係正到喊

下次返黎可能變咗長頸鹿完全體

希望佢下集就返嚟
btw想問套野一共有幾集？

期待更犀利嘅長頸鹿

許維芳應該都係同一時間返 等咗好耐

估唔到係長頸鹿被PK走

屌啱啱睇晒，根本個鬥牛自己都贏得唔光彩啦
Btw好想知預告老蕭話邊個

但係lala聽緊嗰陣係皺晒眉頭，俾yoga講兩句又影響咗，後面仲投埋佢

但佢d freestyle 實在唔掂🌚

咁都忘詞

YOUTUBE完整版無呢PART

太無挑戰性廢事剪入去 ？

岩岩入坑
長頸鹿

最後佢喊我都想跟住喊

唱k水準都不如
Lost star 正正常常唔係太特別
唔剪都岩既

睇預告見到鬥牛俾人圍攻

都幾慘其實 yoga都有講佢哋唔係壞人

之前又係佢係youtube版要剪走條聲

究竟係佢個人有版權問題定佢唱親都有版權問題

係 但經過分組後佢哋friend咗 都好難揀得落手

張家緯又冇cheat又咩唔光彩比賽就係咁架啦

預告老蕭好似係講李友廷

佢會有咩絕招
btw雖然佢好靚仔，但成日覺得佢好似吸咗毒咁無哩精神

btw下集真係自選對手？ 咁編排擺到明玩9鬥牛啫

我覺得唔會真係報仇心態
而係鬥牛真心弱

搵到下一集佢首自創曲

好特別？ 唔敢聽住

會唔會型得濟 ..... 我唔識睇但佢手結他好似好恐怖

老是常出現 唔係話唔靠老豆㗎咩？

咁大個人都唔識做人？

真係靚仔 有時有啲角度會覺得有少少宥嘉feel 當然宥嘉精靈啲

有幾唔光彩 係對手自己失誤姐
覺得蕭係講緊李

我覺得會係預告無嘅人
anyway好期待

根本都唔係憑實力贏

係唔係每次都要對手發揮出100%都嬴到先叫嬴得光彩咁我諗依個節目冇幾多人係嬴得光彩

你都啱嘅

啱呀，唔好搞到好似球迷咁，咩嘢如何戰勝巴塞果類潮文咁

長頸鹿下集is back

極速回歸

不過我覺得佢就算真foul咗都會有公司簽佢啦，人氣咁高

Facebook好多人玩，我都唔執輸

估12強？

係

仲有無人玩

我估蕭帥帥話唔明白你之前做乜呢句話係同孟權講既

我又玩

我覺得係同李講

我覺個節目如果無得回歸會好睇d
依家foul完又番黎唔知想點

可強龜

個屌

btw 葉柔上次唱返搶唔到mic嗰首
真心覺得佢完整版個氣氛好過gail

期待許維芳返場

淨淳係輸自己
但隻鬥牛真係睇佢唔順眼

下集有啦

唔好咁啦，佢下集俾人sm

利申: 好唔鍾意莊凌芸李友廷同埋許莉潔, 不過一定至少有兩個入12強

茉曦 千祈唔好出局

點解佢唔鍾意肥妹 好少見人唔鍾意佢

成日拎自己肥嚟消費

點解冇我呀

一開始啫 上集係宥嘉提起

我都好唔鐘意姓莊個低b妹 好想繼續睇佢朋友張‘玉’勍pk走佢

上集定前集,
前排做緊訪問,
後面影到坐響度嘅未來台語歌后成個人挨哂落低B妹度
心諗有無咁好朋友

若凡至少三甲

因為茉曦靚D

其實可以並存嘅
我都好希望張若凡打低莊凌芸李友廷或者許莉潔

佢今集副con勁索

茉曦真係好靚 但感覺佢入唔到12強咁
因為唱真係麻麻地

若凡就唱跳都正

原本以為若凡淨係識得唱

前集 記錯咗

佢哋好似開始冇幾耐已經friend
之前alin二揀一冇揀低b妹我好心涼 可惜俾人救返

樹老師好中意低b妹把聲架
不過技巧仍然不足
同呀學瀚兩個要繼續加油鑽研

係喎其實樹老師喺台灣係咩意思？ 粗口嚟？

我都想知
不過真心想yoga講多d實際d ge評語
個個都 我很喜歡你的表演 很棒

我有日太得閒 去左睇佢地兩個ig live😂
佢地好似cp咁好搞笑

係，同埋成日執人口水尾
：我跟老蕭想法一模一樣㖿

許莉靜把聲係好聽 但我更欣賞佳歡唱得好細膩同超有感情 無得輸

有時間可以睇下，
原來格格識廣東話，琴日仲黎香港開演唱會
請埋Gail 過黎
唉屌今日開youtube先睇到

吓，佢好細個就喺香港讀書
利申尋晚有去 我係咁大叫長頸鹿

好唔鐘意賴珮如

最尾笑死
btw其實點解許維芳人氣咁高

佳歡連表情動作都好正 觀眾好容易投入首歌裡面

因為佢首畢業歌

原來本身就紅 依家先知

Why

我有特登去聽番
受歡迎的點在哪

曦曦下集應該出局喎，睇下佢今晚個IG tag

我就覺得佢把聲係靚既 , 音色都夠特別 . 係有potential. 所以佢入錄音室入面錄既歌係幾好聽 , 我都幾鐘意 .

但佢live真係太唔穩定 , 拍子亂 , 音又唔穩 ... 真係要好好練下

agger
live真係要練吓 諗起當時啄木鳥指名pk佢嗰時真心覺得啄木鳥感染力高好多
(可能清唱有影響？)
嗰時我都唔明導師會揀許維芳

利申: 兩個我都鍾意
比起首畢業歌我更鍾意追光者
覺得佢喺搶mic環節入咗待定區好唔抵

覺得張若凡感覺好似大陸啲網紅抖音歌手樣

我覺得因為台灣唱功好技巧好既根本唔缺人 , 要係樂壇生存既就要睇把聲有冇特色 . 但依個係天生既 , 所以都特別珍貴 . 我諗佢地都係睇重佢依樣嘢 .

我好認同 , 佢cover既追光者係佢唱得最好既一首 . 對我黎講係最好聽既追光者tim

印象中花絮既留言有講過 話台語樹同吸同音
Yoga同蕭既生存週記有呢一幕
MC話參賽者「有機會來樹老師」
佢自己再補多句 「來樹老師這邊」「來樹老師這個位置」

即係鹹濕嘢？

莊把聲係幾好聽明亮
但真係無技巧
其實佢已經無頭幾集咁反感
但真心唔值12強
佢同申力安都被人叫後台之王

本身覺得申力安好唔掂 但自從佢同老蕭合唱後有加分

雖然分組賽時存在感又低咗

李佳歡超班

btw呢個節目成個製作好高汁，睇得好舒服，台灣野係好d

雖然睇到d參賽者無大陸果d咁強實力。

大陸節目修音修到痴線 , 根本唔知真係唱成點

快啲出新一集啦

YouTube直播

仆街李友延屈我淨淳機

結果比蕭敬騰屌

打個莊小妹妹咪算囉

抵屌
真心無對手
唱、作、結他都屈
年月出嚟嘅作品
況且淨淳嘅創作我覺得唔適合呢種場合出招

李友延成日寒背
個人睇落冇乜自信咁
但其實勁有料

利申中意烏龜

烏龜

出咗街無得睇

最愛友廷bb

真係好屈機 表演show quali咁

點解我覺得佢地愈比愈廢咁
今集得李友廷係ok

巴打係邊睇
我youtube睇睇下斷左

預告有烏龜 點知原來fake既

東森有直播 聽日12-2都有
岩岩東森直播仲有蕭老師 已示愛

除左李友廷 其他都好似車禍現場咁
唔怪得哈林揀唔落手

李友延出殺手鐧 今場邊個對住佢都會輸

李友廷係勁到好恐怖 ... 我係真係成個呆晒跟住佢手結他un吓un吓

我真係覺得今日既佢如果pk唔爆seed既 老蕭 / 林宥嘉 都完全冇問題

趕唔切返屋企睇live
淨係睇咗李友廷精華 手結他真係不得了

今集見到蕭干預選手選擇有啲唔太開心
我覺得佢係擺到明話李友廷大蝦細
但呢個就係賽制設計
李友廷本來都話揀曬所有創作組既人

李友廷PK邊個都大蝦細架啦
就算佳歡莉潔同佢鬥都好大機會輸

佢偏心長頸鹿
賽制真係好on9
幾時投票幾時復活有佢地講乜都得
剪接又奇奇怪怪
觀眾未培養到個情緒就結束呢個回合咁

我覺得兩位老師對參賽者都有左感情 好難完完全全淨係根據眼前果一個表演獨立評分

我覺得落決定同俾評語老蕭都公道
係今次衰多口
yoga我覺得溫柔d
但我未見到有完全解釋不能嘅判決

點解咁講？佳歡莉潔今集表現都麻麻地？

利申: 未睇
見到前面有巴打話好多人表現都炒車咁 好想快啲睇

係李友廷太痴線 , 冇人會嬴到 . 跟本pk邊個都係強姦

衰多口
搞到佢係Facebook聲林個group俾人罵

有人幫口啦

咪就係 我期待左好耐

哈林評分好嚴格 我鍾意

對 我想昨天那些只有李友廷能合格吧

講得好好
其實老蕭唔係真係想話友廷
老蕭都鍾意長頸鹿
但友廷勁到咁即係一定要foul長頸鹿
手心係肉 手背都係肉
係長頸鹿唔好彩

無諗過咁都會俾網民diu
Anyways, 淨番未比賽果d好多個都想佢入12強
同埋有許一鳴黎pk

空白格

我覺得因為勝負真係太明顯
但對比李友廷依組 我更加唔滿意係黃于齊嗰組 , 老蕭係完完全全干預佢揀既對手 同埋佢番說話係咪即係講緊入面有3 / 4 個選手弱 所以唔好揀佢地 唔好蝦佢地 ?
佢咁講真係超唔尊重選手

佢問林宥嘉同唔同意 , 林宥嘉都唔識答佢 其實如果咁樣 , 不如佢決定埋邊個pk邊個咪算囉

睇直播果日佢都有反省話自己太投入干擾太多
佢無諗過于齊簡贊薇背後有個感人故事 不過于齊都無俾佢干擾到XD
（其實選手邊個強邊個弱大家都知道大概ge)

其實我唔識許一鳴 佢好紅架？

衰多口係抵屌無得走
但選手本身都唔應該咁易被干擾掛咁大個人
但我都覺唔尊重其餘對手
講到好似有一堆都係下把咁

可能鬥牛咁廢都肯去挑孟辰令人會有比較
同埋長頸鹿被友廷碾壓令老蕭失去理智

btw友廷個表演真心無敵
咁多集我都諗唔到一場表演係可以贏到佢

之前最美和聲2贏冠軍
老蕭愛將

我覺得有時導師太明顯表達自己鐘意邊個 好似yoga勁愛莊把聲咁
如果我係無俾人讚ge選手我會好唔開心

不過我都覺今屆選手好似偏弱？
（可能我睇得太多修音中國音樂節目 ）

友廷個表演我都係到狂loop 好痴線

我都係個句 , 係我心目中李友廷個表演我諗要比平時above average既老蕭同林宥嘉先搞得掂

好期待佢之後的表現!!

除左鳥龜
有冇人鐘意肇谷
超中意佢首 當我們不在一起

雨和眼淚都好正呀 好鍾意佢把聲

EP11

出咗成日街 聽日食lunch先有時間睇

原來唔止鬥牛俾人圍

上集預告明明有烏龜，但今集又冇份唱

今集老蕭真係干預得太過份，雖然睇得出佢同yoga都好鐘意班選手，但佢咁樣出口術真係唔係幾好

不過今集入圈個幾個除左李友廷，其他都唔係我心目中既12強

屌 廣告嘅艾莉好正
其實一直都想睇佢表演 但都俾人剪咗

我！ 對烏龜完全無感，但好鐘意啄木鳥爸爸！佢個人好好笑xD

係 到依家都仲未知佢把聲係點

Same here!都係得友廷一個我覺得值得入，下集d人勁d lor

做木工真係好浪費 佢把聲太有渲染力
我心目中嘅三甲之一

下集太多鍾意嘅人 唔知會唔會有雙雙晉級機制

好想睇佳歡vs莉潔
兩個我都鍾意 邊個fail咗都唔捨得 但好鍾意睇強鬥強

我覺得莉潔會vs上集唱opera果個o靚妹

玉勍都好痴線

我都鍾意佢 但歌路太窄
只可以唱果種唔太講求技巧 男人味D既歌

住歡 莉潔 台語妹妹 三個都12強心水 我簡唔到

台語妹妹好似11歲時已經上比賽節目做踢館魔王
對上呢三個人真係好難贏

李友廷之外嘅其他人揀嘅歌/表演方式好似都殺傷力唔夠，或者睇唔到太突出/進步嘅地方

佢地個個其實都唔多聽導師講
好多時敬騰宥嘉的評語 其實小宇一早就講左

終於睇完，我覺得都唔夠嚴，俾我揀應該有多三組會雙待定

可能李友廷太超水準 搞到我覺得個個都唔合格
Btw老蕭話明明可以這樣嗰個應該真係烏龜？

Agree. 如果我係未出場果d選手應該會反白眼

Btw老蕭其實真係惜才先咁多口水 但我都覺得佢唔啱，因為賽制係咁

長頸鹿嗰PART我都覺得係惜才
但黃于齊嗰PART真係OVER咗
我係老蕭FANS都係咁話

我會揀多兩組 東翰同贊薇待定

正正因為無咗許淨淳佢先更加珍惜淨底嘅人

可能佢當左《夢想的聲音》咁 不斷干擾選手個選擇
我都係老蕭粉 希望佢下集唔好再干擾選手啦 見到佢俾人罵有d心痛 但明白點解佢俾人罵

(有雷）

都幾合理

如果革玉勍都要走
個賽制真係好辣殺

同初出道嘅林宥嘉似咗九成

上集預告有烏龜搞到我仲好撚期待
點知今集冇

但係肇谷唱浪流連好勁

有無link ？搵唔到
Btw一開始覺得yoga揀佢係靠同情分，自從睇完當我們不在一起同所以我停下來兩個表演就鍾意咗佢

都唔關賽制事嘅 選手自己揀吹佢唔漲

你地覺得Gail可以留到12強係淨唔係靠實力？
我成日覺得無導師敢foul佢

我覺得佢堅有料 唔係靠gimmick

實力佢係有 , 節奏感幾強 . 但我覺得真係年紀問題 , 唱既歌都幾受影響
佢好似剩係可以唱比較sweet比較開心同輕鬆既歌 .

歷練唔夠，唱出黎無味道

得預告一句咋
但係一句都夠J

同莉潔唱情歌無感情有異曲同工之妙

實力 佢把聲好靚
而且佢每次台上表演完全係enjoy緊零怯場咁款
咁細個已經咁穩定真係好勁

仲有一種舞台魅力 好容易令觀眾投入佢個表演 好似佢同哈林合唱嗰首咁

今次真係贏輸都自己揀，同埋本身勁同臨場發揮係兩件事

話時話平時每集都有兩三個表演可以loop一個禮拜，但今集真係得把音量轉小同可以loop(安捏母湯都勉強可以)，所以哈林話得佢合格真係無講錯

好想聽佢出隻台語碟

始終無老師帶住肯定無咁好
我覺得呢班選手都唔係好了解自己的強項
同以前超級星光大道比
一個選手要個人PK好多次先入到六強
而家次次都合作
好難知道自己有咩勁

正到仆街

今季成日唱都冇得唱就要入待定區等人救 ... 節目都就完有d 人先唱得嗰三四首歌 賽制真係有d 問題

而家睇返超級星光大道第一季真係好痴線 , 可以出到 老蕭 林宥嘉 楊宗緯

好努力咁練但冇得唱 寧願佢老土啲咁一味pk
希望如果有第二季佢賽制可以進步

EP12 直播link

申力安果段尷尬到痴線。。。

有無女dancer好大波

有個*

Miss咗少少
聽到烏龜同孟權 啲聲好真實

烏龜俾老蕭屌

到底明明可以這樣係邊個

烏龜走咗音

感覺佢把聲要上高音好難 好似長期鼻塞咁

兩個都待定 仲以為會入一個

兩個都唔太好 聽得出有走音

Yoga依幾集都無乜主見咁

啊琼搞乜 又病？

今集果啲都

幾個都失準

好似全部人都帶病上戰咁

今集暫時
翻譯>>孟權>烏龜>>其他>>>>>申力安

個個都病哂

第三個音就走音 老蕭啲歌真係咪亂咁挑戰

佢揀李佳歡已經係自殺

仲要咁樣mix埋殘酷月光 李佳歡唔唱都贏

成日覺得佢地揀YOGA同老蕭既歌都係自殺

1月25先係總決賽

已經錄影左?

未啦，頭先有廣告叫人下載個app有機會去演場睇

好好聽

佳歡救收視

李佳歡應該直接出碟，仲鬥咩

暫時得佢發揮到應有水準

痴媽筋我聽到第一句已經起雞皮 佢真係好癲

Yoga

YOGA笑死

珮如快d走

加油呀啄木鳥

肇谷唔剃鬚好猥瑣

爸爸頂住啊

浪流連呀

爸爸

木工果種man係呢屆比賽好突出

加油呀

哇!

可能要配合返首歌

個高音聽到我眼濕濕

烏龜 : 太屌了吧

如果咁都贏到爸爸真係冇天理

今集係咪有許一鳴

咁都待定? 前面個啲入到係點

呢4位都唔想佢哋走

揀gail啦應該

真係 好準

烏龜孟權已經係待定啦

真係好正
佢好適合唱台語歌
好有味道

又唔一定
有雙待定 話唔定有雙晉級

唔想若凡走

若凡有時唱歌表情有d似kay
好鍾意佢d高音尾音

我係話若凡揀Gail
Btw規則寫咗無雙晉級

依pair 先係合格水平

Rap得好過玟旋

Gail 真係好勁

依家係咪仲有4個位

gail敢rap中文真係好勁

Gail咁樣點唔贏呀

gail痴撚線。。

哈林講有啲小朋友會唱得太成熟 即刻諗起香港嘅celine

老蕭

明明可以這樣莫非係其他人 ？

許一嗚把聲真係冇撚得頂

聽多次佢同老蕭既Right Here Waiting先

是咪得我覺得今次若凡好聽過gail

若凡除左第一次，同今次表演外，因為賽制都發揮唔到，其實佢underrate 左我覺得

我真心覺得gail有才華又非常努力
但往往係欣賞唔係感動
剛剛若凡用情緒去打我仲以為好有利

唔同風格其實好難揀

空白格好屈
屈到四個導師搵唔到位去和音

若凡😭

我揀若凡

真係二選一嘅話我都係若凡

若凡今次唱得好好
勁有感情

有冇人覺得今次呢個比賽啲選手好鍾意好地地一首歌加段rap入去

明明以前咁多屆星光同埋好聲音都唔係好覺

Gail 有啲handle唔到首歌既感覺

彈咗琴 ？

shape of you都有少少
肺活量唔夠
頭先中段rap最後有少少唔夠氣
當然都勁過好多人

老蕭

我不知道你彈來幹嘛

好撚mean

笑咗

烏龜同長頸鹿啊

想請問佳歡唱咩

好撚緊張

上訴變十三強

長頸鹿

長頸鹿 molamola

屌 烏龜

仲以為會救長頸鹿

以為老蕭會救佢

係邊個呢

喂咁都得架咩，視賽制於無物wor

原來只係1月25同選手一齊睇首播

我以為唔係長頸鹿就係台語天后

我覺得未必係長頸鹿了 佢今集依首唔係十分好好

長頸鹿救返啦

我想長頸鹿留

點解你咁快

計今集就無可能係可強

你地未播到架？

真定假

可強以後成名 真係要多謝宥嘉
我都幾鍾意佢 真係希望佢之後全力以赴啦

未

而家先睇到

可唔可以講下最後邊幾個入到12強
睇唔到直播
😑

葉柔 茱曦

老人一訓醒就咁有慧眼

玉勍啊啊啊

哈林好波

茱曦好正

咁到底明明可以這樣係邊個？

應該係踢館

而家上台嗰4位好正

台上個4位其實都好大機會入6強啊

我屌，屋企wifi無啦啦死咗

勇者無懼

抽到可強就好睇啦

想睇

直播到幾點?

可強其實愈來愈無自信
希望佢打得起

我估係佢
其他人啲表情勁驚訝

張韶涵嘅不痛

十一點

我同YOGA應該都幾一樣心態
其實失望左兩次都俾依個機會佢
真係覺得佢上黎之後會勁

友廷

其實我麻麻地烏龜
唔岩我口味 又唔係話唱得好好

聽到起雞皮
一鳴

衝著我而來 又係邊個

佢真係唔係唱得好 但就係會一直loop佢
反而有啲唱得好但聽完一次就冇

爆啦

後者我以為講緊烏龜唱哈林首缺口

例如莉潔

本來我都係咁諗

岩岩yoga既評語真係好好
聽完唱得好好 但真係一啲都冇入到感情度

定其實已經剪走咗

佢同安懂合唱有聽多幾次
之前個啲真係無

我鍾意友廷多啲喎
佢唱自己歌真係唔同哂 另一個人咁

有時我覺得yoga狠起上嚟不下老蕭

仲有全世界最大的騙子

推介大家去睇yoga新巡演"IDOL"
超級正

李友廷真係唔該唱自己歌!!!!

開外掛

佢淨係可以唱自己歌

騙子出現了

原來係李友廷

衝著我來都係佢

原來兩句都係呢段

佢好正

預告全部都係佢

友廷先係大魔王
手結他又正
一首其實唔適合pk嘅歌
可以咁屈

全世界最大的騙子出黎啦

李友廷如果唔係長期無精神咁款真係屈機

哈林嗰票係玩9友廷

想佢唱多幾首呀

我都係，唔明點解咁多人鍾意烏龜

依個賽制真係

中國豬

個踢館制做乜鳩

下集光速屌西+Ella

4個人點投票

小豬:你有FREESTYLE嗎

5個人?

光速屌西

老蕭呃咗一首歌
今次唔幫佢

似幫李友廷，我諗佢冠軍

睇完啱啱場「友誼賽」就覺得下集繼續會有打和啦super嘅情況出現

其實明顯係一鳴係老蕭請黎
佢唔好意思要佢輸所以先焗住棄權咯

下集係信+ELLA+豬

係咪得我覺得李友廷第二首其實麻麻地

我覺得冇第一首咁驚艷

好想聽佢live唱誰

把音量轉小更加show到佢手結他有幾神

就咁睇李友廷好識玩個賽制
之前已經喺youtube show結他神技有晒知名度（yoga都知佢手結他勁）
開頭隱藏實力就算待定都因為佢未show quali最後都會揀返佢
之後合唱雖然自己冇份唱但靠作曲加分又保送
到重要時刻即刻出大招

其實我想講李友廷之前係華研既 所以yoga識佢唔出奇
不過唔知佢依家 或者之後仲係唔係華研
依家見佢都有開啲細show仔?

依家好似冇再喺華研
應該做咗獨立歌手？

佢啱啱出嗰隻ep係華研出㗎喎

所以我先搞唔清佢仲係唔係華研 仲要好多人都唔知

但係華研藝人個list冇佢既

可唔可以比木工爸爸放返頭髮落黎剃返啲鬚

而家個樣好猥瑣

應該冇走 唔係海選嗰啲係由公司派新人嚟比賽
冇公司嗰啲要參加海選 (我一開始以為海選係指非台灣人嘅參加者...)

佢一開始嘅木工look最吸引

我簡若凡！

呢個節目真係好睇
起碼聽到把人唱成點
又唔會成日影觀眾喊

有多一首作品已經贏左

下集有羅志祥真係扣扣地分

雖然佢pk gail個理由好鬼假

點解假 ......

前面 總決賽真係錄左架啦 冠軍已經選完
25號係睇播節目

話自己同安懂同莉潔熟所以自我犧牲簡Gail 簡gail贏左有話題 輸左人地鄧佢唔抵 （可能我太陰謀論 但佢唱得好正 好鐘意佢把聲

咩係光速xx!?

羅志祥

Gail真係好努力 , 唔識中文都可以rap到咁 . 真係唔簡單 但如果係單純咁睇音樂既表現 , 依集若凡你話我偏心又好咩都好 , 我真係覺得完完全全完勝gail .
林宥嘉都已經比佢唱到喊 , 情感表達上面真係有差距 ...
而家比我既感覺係gail嬴既有好大部份係因為努力而唔係音樂表現

若凡bb

仲有信

岩岩睇番呢套野...果個李友廷好屈機wo...應該冠軍啦
自彈自唱呢個水準...紅硬啦

btw. 李若凡幾正

原來李友廷係華研分公司旗下歌手
唔怪得華研個list冇佢名

我都覺應該若凡贏
講真努力同情感比我點都覺得情感行先

張若凡

孫肇谷首浪流連好撚正

幾時先有完整版睇返

星期日凌晨 等多14個小時啦

病林之王

Gail 雖然努力，但飄向北方個種鄉愁根同童聲根本唔match. 唔明點解會win
另一方面，陰謀論諗，普通同Gail pk 既對方最後都會被救返，唔知當時若凡心裏係唔係有呢個盤算

早兩集foul葉柔真係幾令我傷心,
一開始我麻麻哋佢,
可能係mercy嗰種風格唔太啱我,
後尾睇耐咗覺得佢人又好又有實力

btw睇完佢ig覺得佢同東翰好有情侶feel

痴線 有無諗得咁深遠

我都係一樣諗法 同gail比輸贏都有話題 （心機太重）

諗起施語庭
可能佢都知自己求其揀一個都好大機會輸 所以揀最勁嘅佳歡

呢兩日係咁聽把音量轉小
睇返呢條片先知呢首歌係寫俾喺結他社隔離嘅熱舞社
多謝當年熱舞社咁嘈先會有呢首咁正嘅歌

若凡咁都輸
聽到喊撚咗

小豬件衫 睇到好怕羞

EP12

越睇越後真係麻麻地yoga
成日揀埋d人都唔睇表演 條o靚妹同烏龜

佢係睇到選手潛質唔想咁輕易就錯過佢地
好似爸爸同烏龜一開頭都係佢救先有咁好表現
同無可否認係觀眾口味 高人氣選手
而妹妹又真係好多導師同幕後人員都鍾意留佢
雖然好似烏龜今次俾人話唔值得
但俾我選我都會想俾多次機會佢
希望烏龜唔好辜負導師心意啦

其實烏龜都已經有好多次機會
但真係表現好既又有幾多次呢

係 唔知係咪高人氣反而害左佢
岩岩讀完書冇咩音樂底同經驗
自己都話覺得心虛 愈比愈冇左個感覺咁

賽制真係玩死人
初初分三批人
之後又一齊battle
清唱嗰part 1on1完全係重視唱歌
咁跳舞嗰班完全劣勢
導師2揀1同分組賽就睇得下

最慘係賽制9但又搞多個人氣投票
睇到長頸鹿出局我真係眼濕
你老味下集好似無事發生咁又坐喺到
之後d人出局我都無乜感覺
好似會再返嚟咁
而家長頸鹿被人話有後台保呀屌你老母

希望有下輯的話會搞好賽制同剪接

到底分三個組別有咩作用

x2
開頭以為分3組 然後互相PK
又或者2組合作 A+B vs B+C vs A+C
點知完全無用過個分組

我覺得海選前期想比機會都合理
但都黎到中後期 仲同人講留人既理由係有潛質 聲線好
咁其他人努力左咁耐為咩

我覺得導師標準唔一樣
蕭敬騰好明顯就睇每次表演
林宥嘉就唔係 係簡佢鐘意果d
今次就投莊 救龜
鄧台語妹妹唔抵

又真係好一時時
好似我都唔明點解哈林會俾前面既人過
但爸爸個team兩個都要待定
只能說我地唔係現場 睇唔到啲得佢地見到既野啦

只要係小朋友就會係林宥嘉心目中加分

Btw只能說蕭敬騰之前帶得太好
今集學瀚同力安真係慘不忍睹
呃到我以為佢地都有番d實力

如果3個導師既投票同步 都起碼持平啲

+1
同埋我比較鐘意積分制
依家有少少導師大哂的感覺

申力安真係完全揀錯歌

申力安其實係得同蕭敬騰個集好d , 其他時間佢都係比人屌居多

反而學瀚其實蕭敬騰帶之前我都覺得佢把聲幾好聽 , 點之合唱完之後唔知搞咩越黎越差

真係要
如果唔係就成日都打感情牌

如果好似超級星光大道咁
每次都係計分就唔會有人屌

之後有幾多pair會一齊

私心想葉柔同東翰

其實佢好慘 全世界都睇好佢，一定好有壓力

都係
但我覺得依個係所有選手/藝人都面對的問題 所以佢要學識面對

人氣累死咗佢

某程度上姐係佢未夠勁 對比返當年楊宗緯 蕭敬騰

點會累死
我深信十個參賽者有十個都想自己人氣高拎多啲曝光機會
如果一個歌手/藝人唔識去面對同處理呢種壓力 只可以講佢唔適合食呢行飯
烏龜人氣高可能呢方面需要多啲學習

btw今晚又趕唔切睇直播 又要等多幾日

聽日都有直播 12-2pm

係咪要down個app先有得睇

好想睇

羅志祥好撚煩

光速屌西 有D討厭 唔知點解

我上官網睇架 唔係用app

空幹豬 變左中國綜藝?

youtube有直播

肯定同聖結選手一樣又比人屌緊

好鐘意佢

點解肇谷好似勁咗好多咁

若凡個高音上咗去係ok，但拉長就多咗，不過都好過對手

爸爸唱咩都好似好有感覺咁

無蕭敬騰既光芒“照”住，差好遠，可能學員信心未足

四個棄權

肇谷

比我揀都揀唔到
兩個都好正

估唔到肇谷唱呢類都咁有感情

但係一鳴一票都無

爸爸唱樂團歌好聽好多

今次係咪待定仲有得救?

但YOGA同老蕭會睇有冇突破

又話輸左只係無左網上投票啲分數
定我記錯？

上集先係
今集係第二個賽制

陳瑽唱得好lala，無個人風格

我覺得太用力喇
好好地一首甜蜜的歌唱到打交咁

個個挑機同老蕭都有關係咁既
許一鳴同陳瑽都係佢和音

羅志祥嚟做乜鳩

Gail嗰番話好sweet

gail

Gail把聲太甜了吧

gail真係勁

宜家先開始睇，請問李佳歡出咗未?

未出

未 出左若凡 爸爸 贊薇 同GAIL

多謝!

羅志祥好撚on9

又放棄 ON9豬係黎做乜柒

羅志祥黎玩野搶fo
播左咁耐佢講過咩有建設性評語...

變咗羅志祥怒屌區
利申未睇

羅志祥講完等如無講
其實信都一樣咁廢
係Ella有嘢講到
好心請導師搵返有水準架啦
如果哈林係呢集導師你話幾好呢

唔鍾意佢地講Gail
好似講到佢靠細先有得贏
Gail後面表現得咁好🙄

投就投啦，free咩style😩

羅志祥今次被老蕭宥嘉Ella圍屌

小豬煩撚到
你估個節目係你架
死番大陸啦屌

垃圾祥
Freestyle
你估依個係大陸節目咩

唱歌冇freestyle😏

垃圾豬知自己冇料
係咁搶fo

老蕭宥嘉兩個一齊起身
勁有型

其實佢知唔知好多rapper都冇freestyle
係咪睇得中國有嘻哈多以為個個rapper都識freestyle?

特登去聽左果首兜圈COVER

光速屌西柒夠未

抵死，ella都起身

Ella好波

自己攞嚟柒

無freestyle 大膽講句 唔係一個合格既rapper

YouTube chatroom 入面羅志祥固然比人屌到上天
信都係咁比人屌

成日都棄票唔知想點

咁就入左三個

我認為係其中一個條件,唔係必要既.

四個先岩

當我想你的時候果位其實唔錯

家姐黎?

姐姐

忍者龜係咪要返黎啦!!!

屌 下個禮拜姊妹PK???

Cls 姊妹pk

見到PTT好似有人話李佳歡

唔使玩啦

姊妹戰咁殘忍

學烏龜上集咁講
唔該搵返民間素人發戰帖

未開始比賽已經有大量 中國祥快滾

真係李佳薇？邊有可能贏

真係好好聽，齋聽2句都俾佢感動到

可能姐姐知道妹妹狀態唔好想激勵佢

音色依樣野真係天生既 佢一開口簡簡單單一句野都會想不停loop

又全部聽歌, 之後棄權

肇谷好可惜 撞到一鳴
然後預告烏龜唱 知足
今次應該冇比剪接伏到
超期待

但係佢姐姐級數係怪獸級喎
我覺得唔係激勵佢係擊潰佢囉

講真現疫大部分都唔夠挑，你估當日我是歌手班友真係贏佢咩

應該會話佳薇當然沒話說，但是妹妹係壓力下仲表現得好好，投佢入

得返2個位,但係我心目中有至少3個人應該入6強

但係老實講, 佳歡如果同
咩比賽第幾名既素人 甚至新出道果D 都應該嬴硬

把聲真係好好聽

佢係成日自爆姐

都係潘瑋柏同哈林做飛行導師最好睇 隻中國豬睇到人都燥 信就好悶 好冇氣氛

6強 今日已經有若凡 gail 孟辰 東翰入左
下集得2個位？
友廷99%入
得番一個位比烏龜 佳歡 長頸鹿爭？

所以其實我幾期待佢就算完左比賽之後既成長
佢如果有好唱片公司打磨下 日後應該會幾正

仲有許莉潔同馮玟璇
可能最後一個位比許莉潔拎左

聽到許莉潔話會跳唱 已經覺得佢會輸

有同感

可能佢好勁呢

有無人都係撐東翰
佢之前有同個frd cover過連名帶姓
好正

如果係咁計,咁樣早出去唱嘅有著數喎

木工爸爸

都唔係,睇下對手係邊個
木工爸爸夠早啦,對住許一鳴

有機會過關人數＞6人，到時可能全部直入決賽，或者再用其他方法揀最後6強

可以搞返個敗部復活就好

我理解唔到點解要set棄權票
覺得待定比輸更難受

都揀6強了 千祈咪搞呢家嘢 感覺沒完沒了
雖然覺得張玉勍真心可惜

可能諗住待定係可以揀返遺珠
係諗唔到未揀之前已經選好晒

搞一次都OK既
至少實力比較平均D
之後就咪搞啦

如果多過6個人，就會由導師選擇6強
所以贏咗都未必係真正嘅6強，要睇埋後面

一定唔只贏六個

同感+1

頂超期待下一集
佳歡係心目中冠軍
唔好輸呀

#EP13_民間怪物PK挑戰賽

【賽制說明】
本次賽制由13位野生凶獸，對聲林學員發起PK挑戰，獲勝學員將取得決賽資格，若獲勝學員超過6名，則由導師從中挑選最終6強，進入聲林總決賽。

好似話張若凡成日提既前男友係之前中國好聲音lemon隊個徐偉翔
坦白 走了嗎 眼淚成詩都係徐偉翔係星光大道比賽唱過

而家先睇返莉潔同信嘅合唱
信好大隻
莉潔企喺佢隔離都望落細隻咗

可能我有成見
小豬同ella係度即刻好有中國綜藝feel

(轉貼）
(小心有雷)
(小心有雷)
(小心有雷)

(爆雷慎入)聲林之王7強+總冠軍
戲劇綜藝1月5日 04:16
我朋友有去節目現場當觀眾，他說聲林之王的總決賽已經錄完了，
總冠軍也已經出爐，冠軍是李xx，這集很像會在1/25播出

至於前七強的話，是友、G、若、鄭、
孟、莉、馮，很像也是本來6強，
後來某位導師新增一位名額

更多細節我不能再多了..._

--
都make sense
木工爸爸

七強無佳歡真係跌眼鏡

唔通真佢家姐整死左佢？

咁佢同家姐比既 家姐仲係高好多班

屌如果真係姐妹PK嘅話真係好撚賤
佢家姐算係民間咩.... 都出咗道8年上哂神枱
雖然咁樣做係有gimmick 但對佳歡真係好唔公平

希望呢個消息係假

同李佳薇PK不如同台下嘅挑戰啦
我會想挑導師多過李佳薇

挑贏ella機會大好多

挑中國豬都唔一定會輸
你話同信/Yoga/老蕭比就都係死

諗起之前出左局果啲返黎PK 個個都話老蕭話佢地乜佢地乜

之後老蕭話不如你地PK我啦

我都記起

可惜東翰已經有女朋友

其實東翰同孟權都好襯
btw你個名係咪歌名嚟

仲未睇新一集
但loop左一星期 走了嗎 頭幾次聽都喊
若凡好高質

後黎有節目講
原來之後係若凡飛佢
仲要係佢生日

其實都好刻意 比晒hints觀眾去估係邊個

我覺得若凡同友廷好情侶樣

聽晚先得閒睇

木工爸爸好可惜 屌

佢呢首歌有突破 但係比係唱樂團嘅歌始終少咗種打動人心嘅感覺
不過佢假音真係唔差 如果前一兩次唱呢類歌打定底會好好多

你有聽過？

唔知會唔會咁啱有歌撞名,
如果你嗰首係顏色團嗰首,
歡迎你入嚟行個圈 :

佢真係值得入6強 估唔到啲真假音轉換都咁好聽

根本贏唔到對手唔代表佢無實力，如果eason咁去挑贏人機又代表條友廢咩

咁比賽係咁㗎啦有乜好講
贏唔到唔代表無實力咁點先叫無實力
某幾位選手係可惜嘅
但更強者勝亦都好正常

好可惜啫

次次個預告都好吸引 好想睇下集

不過李佳歡應該點都唔會同李佳微pk掛，咁一定贏唔到啦 我覺得應該都係佢地姐妹，之前好似話佢地仲有個家姐定阿妹？

但係d對手又唔係隨機抽
特登比個勁d既對手比佢玩死佢都得既
一個對手係許一嗚 一個對手係海選遺珠

其實我覺得Gail似韓國個種
一上台就好有魅力，好吸睛
但如果係聲林之王
唱歌好似冇乜故事同感情
個人覺得入6強少少勉強

小豬好似上緊綜藝節目咁
Ella講評夠中point但又唔會覺得佢好mean
係咪太多評判 完全覺得獅子同樹好似唔見左咁

其實孟辰同艾文同學個次pk,講rap真係後者係好d。但ella 同老蕭根本唔係rap既內行人，如果係專業d以 rap既角度評審，孟辰贏機會細d。小豬同信叫佢地free style其實係岩

真係好唔公平

若凡係似個種台妹派帽格啦，同做作，聽到小豬咁講，其實我都覺得唔奇。但佢係正既

其實明眼人都睇得出若凡係好撚好作，成日有小小扮可憐咁，佢以前一定有人話佢某d咬字發音好特別好好聽，搞撚到佢成日發埋d音聽落好撚做作好撚難聽，個人唔夠真。面我覺得莉潔唱歌係好好聽嘅但係又係個人唔夠真，都係有小小做作嘅感覺，2個都唔真誠

若凡真係好撚做作既。但係正既

其他四個投完先黎free style?
唔係話freestyle錯
係投完四票先跳出黎講呢件事錯

我都覺佢同莉潔係造作😂
長頸鹿、佳歡、Gail都好真😍
馮同贊都真，但唔特別討喜

同意，個人好中意烏龜

本來聽完佢個故事，覺得佢畀個男仔飛左，再唱呢首歌，真係好心up 聽親都好投入
但睇完原來佢先係飛人個個，聽返走了嗎，有d出戲
不過佢真係好靚 跳舞好睇 唱歌好聽仲要好有感情

我都覺得Ella講得岩喎
咁節目setting係考當日演出 唔係freestyle
Freestyle 對本來投左既票都唔公平

小豬勁垃圾

GAIL 真心勁

連金曲獎男歌手提名都未試過
好心製作單位咁唔識做邀請你
都應該有自知之明拒絕出席啦

咁細個就咁有台風

重點係gail無其他童星果種世故/扮野ge感覺
好謙虛 好努力

今集個兩個評判完全係敗筆 當左係大陸綜藝節目咁
嘈到仆街但完全唔好笑 睇到好尷尬
個2條友一講野我即刻mute左頂唔順

點解咁少人討論
明明個節目幾高質，雖然賽制on99 主題太夾硬，老老套套歌唱選秀咪算，又要森林主題分晒組，分完又冇分別。
但係，感受到兩位老師既真誠，好既讚、衰既真心講出口，但又唔會好惡。見住d選手真係有進步，好似若凡、東翰個堆，已經同第一集睇幾唔同。
好過大陸歌唱節目做場show，個個都讚，講埋d好聽說話

算多人㗎喇

好想快啲到星期五睇李友延呀

我覺得分組意義不大
但動物主題都還可以 有幾個選手都係記佢地動物名

我係為左睇導師先睇依個節目
覺得今屆無咩邊個會紅得起
（Gail本身就係明星。。）
友廷係勁但唔似會紅

掛住長頸鹿

長頸鹿好靚我覺得😳😳

笑死，唔認得佢

平時靚d😳😳😳
于齊我都唔認得😂

Kkbox同Spotify有得聽李佳歡比賽入面4首歌

如果依個係你對佢既感覺其實冇咩問題 , 對一個人有咩感覺係唔需要原因 .

但如果你講到明眼人都要同你係一樣感受就真係好撚好笑 你原全唔識佢真人 , 都從來冇任何其他識佢既人出黎講過佢既野 , 但你都可以講到係事實一樣 , 好似識左佢好耐咁 ching 平時做人都係咁武斷？

係咪會有第2 輯?

好喜歡許淨淳
但我覺得佢唔係比賽型歌手
所以應該差唔多要止步了

EP14直播link

開波

好期待莉潔唱跳

唔好咁有期望好啲

一嚟就長頸鹿

驚個台會lum

長頸鹿好靚

點解唔唱自創歌

點解唔唱自己歌

巧巧天

好可愛

其實嗰個"很坑"係咩意思

長頸鹿好叻豬

It’s fake

好賤😂😂

可能多過7個贏 搞到foul走左長頸鹿

輸過仲可以上嚟 ？公平咩

五票全票都foul得
咁個賽制可以掉落辣殺桶啦

點解有啲人對手咁強，有啲咁弱，公平咩？ 依套嘢賽制真係好撚on9

唱得好冇突破 可以唔投
咁其實今次選6強就唔應該搵人黎踢館
成個賽制都錯左

成班

又係海選

點解可以有許一鳴依啲level又同時有海選落敗嘅level 真係好撚嬲

全世界炒哂車
如果真係佳薇黎就真係正啦

暫時踢館班人除左一鳴其他都廢廢地
長頸鹿唔唱自己歌 其實真係麻麻

木工爸爸好慘
對手咁勁都可以4個棄票1個投佢
對手係海選遺珠肯5票投佢輕鬆入

屌佢老母點撚解木工要對許一鳴
人地可以對20強/落選嘅人
仆街啦

真係炒曬 只可以話剪花絮班人太勁

根本劇組內定，玩撚晒啦

好撚嬲

點解我覺得成首歌咁奇怪既

震音震得唔知點咁

贏撚咗啦 唔洗投啦 快啲去烏龜

真係
我都明搵返同level嘅魔王有難度 但都唔好咁撚離譜啦屌

揀錯歌 慘

許一鳴都唔好聽

其實依家係要打贏對手定係突破自己
唔明

又一個出道歌手

我都覺, 無情感, 聽到好辛苦

好快俾台仔屌爆

個賽制其實係點 李佳歡已經止步6強?
咁多個最期待係佢 心目中冠軍

已經屌緊

若凡已經成為我女神

佢參賽應該一早出左局
係老蕭識佢先吹到咁大

呢個STAGE玩命歌

收夠6個之後應該唔會再揀遺珠
睇黎真係6強..

耳仔大肚了

烏龜好適合唱呢類歌 好有中學last day播嗰啲歌feel

呢啲係咪叫做 天籟之音

聽到有啲想喊

點解烏龜把聲咁有魔力

烏龜把聲真係好靚

呢個0存在感

笑死 見到有人話蕭要回歸原始 咁突破又係咩黎

許莉潔唱愛是懷疑

屌

不過烏龜上高音嗰下都嗌上去 同上次首缺口一樣

內在要回歸原始,外在要突破

突破既木工爸爸同李佳歡都待定

靚聲，但今次真係完全feel唔到感動位係邊

突破完話你唔得
即係叫你冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽
雙重標準

依個PK既好聽喎

好似又係癲癲哋咁

第2季有冇佢

超夠氣 cls

佢唱《不為誰而作的歌》一早應該出局
人地走一粒音都比人針對, 佢成句無唱仲可以博同情
咁啲人努力上某一個音, 練穩定度黎做乜

我會投俾芷婷

+1

條女好似老過李友廷好多喎

愈嚟愈覺得佢哋係尻投

請羅志祥呢條ON9黎唔知仲乜
次次都棄票 講埋D野無一樣可以幫到選手
拎舊錢去請JOLIN 好過啦

友廷老師平時傻吓傻吓
但一攞結他唱歌就變咗第二個人

鋼牙小白兔好唔錯 希望下一季有佢

幾好聽喎

第一次見到信個笑樣但都係冇投佢

好有梁靜茹feel

呢個好勁
手結他雖然彈得簡單但係個節奏好正

好聽

我覺得老蕭又想屌友廷

Lulu又可以求婚了

始終係友廷高一個level

李友廷女朋友真係好幸福

intro一黎即刻起雞皮

友廷老師一表演就忍唔住轉GAY了

又係四個都有講,得羅志祥一個冇講

可能講得太廢，cut左

一起射

肥仔

肥仔好勁

但我唔鍾意肥仔 enjoy唔到?

咁多個踢館最勁係咪佢

勁過許一鳴成個level

算吧啦個肥婆2句無唱都出到線
肥仔幾勁都唔會贏
隨時拎埋冠軍

唔知係咪上集羅俾人屌得太多 今集無乜發言 剪走哂咁

一開始講嘢好得意
開始唱歌就... 個反差好大

肥仔喺後面好得意

唔係話郁身郁勢就係跳舞架
Rap完 Because嗰到遲左入

QUOTE錯

許莉潔唱兩句rap好聽過玟旋唱成首

同胞

佢真係痴Q咗線

笑撚死

真係鳩投

個肥仔咁勁比人講到一文不值
個肥婆郁下手腳叫跳舞 屌你老母

肥仔真係好q

無人讚肥仔 屌啦

莉潔既音準同拍子係所有人入面最好
要唱有感情既歌佢都感染到人
仲要得22歲
竟然有人踩佢 可能真係外表唔夠吸引人

垃圾賽制
最後都係鳩揀6個

咪就係

可唔可以揀返木工入去

仲要冇左爸爸同佳歡

真係垃圾賽制 咁兒戲

仲有烏龜Gail未入

仲有長頸鹿

成個賽制都好垃圾 如果第2季都係YOGA蕭做 唔該要改改賽制

唔係佢兩個就唔睇啦

賽多幾場唔得既，係都要9選9投

投乜撚票
比分數公平好多
最高分6個入咪搞撚掂
on99

之前拖太耐 太多人
後面就一次out太多人

大家都咁鍾意長頸鹿既
我自己覺得有d煩，又要懶驚青，又係咁懶係咁講笑話咁，好似人格分裂。 好煩
雖然佢d歌真係幾勁

講左佢唱《不為誰而作的歌》一早應該出局
人地走一粒音都比人針對, 佢成句無唱仲可以博同情
咁啲人努力上某一個音, 練穩定度黎做乜
上兩集係唱得好, 贏係合理
今次個舞根本我行路消耗卡路里都多過佢
RAP完唱BECAUSE嗰到遲左入
唱得又麻麻
好明顯係肥仔好啲啦
BTW, 肥仔外表都係唔吸引

真 我都係為佢兩個睇
比賽一開始三個人投票的都ok
好心選6強咪鬼五個人投 直接計分啦屌

屌你老母踢館班人請返嚟把撚
臨尾點卒

屌玩到數學題

好啦 因為係YOGA同老蕭 點都得

爸爸咁就走左

屌佢老母！！！

真係亂鳩咁黎

屌！！！！！！！！！！

突破又話做實驗

淨淳5票出局
無撚腦賽制

佳歡揀錯歌

爸爸 佳歡 若凡

到底係友廷老師定可強第一呢??

賽制食撚屎！！！！

係估唔到會有玟璇

辣殺到爆炸

若凡入咗喎

若凡出線喎

若凡有晉級啊?

不過歷史話俾我地聽 比賽第幾真係唔緊要
睇下十年後邊個仲係度

可唔可以換返木工/長頸鹿入去

0存在感
無啦啦入6強

佳歡有老蕭講到咁差咩

我覺得Gail一定係度

佳歡DUCK 5 DUCK

下輯仲有棄票的話 ，唔睇了

乜撚嘢烏龜啊？佢憑咩入六強

啲劇透即刻垃圾晒 仲話佳歡第一

啱 分分鐘輸咗嗰堆仲早出專輯過贏嘅

老實
gail應該shape of you,漂向北方呢兩round都唔值得贏
我覺得支那豬講得最中嘅係小朋友有光環

利申 覺得gail好努力好有天分
但唔代表個演出值得晉級

我覺得佳歡真係選錯歌
同埋台上的手勢一路都無比人話過
Ella今日就講得好清楚

劇透個李唔係李友廷咩

安懂

但有話佢入左6強

我睇個個版本好似中晒wo

岩 其實小妹妹一開始留底真係因為年紀 但我冇enjoy過佢既演出

一定係友廷/莉潔冠軍啦 兩個唱功最穩陣 自創歌又加分 所以估友廷

搞唔清啦 邊個版 前面個個? 冇認真睇

屌 果個玟旋就食下屎先啦

最鍾意 友廷 可強 佳歡 肇谷